有手足係炮台山油街跌咗部電話，幫你執左

你跑個陣跌咗部電話
我幫你執左，我應該會交比區議員先
希望你無事

之後先推

仇b 在附近
建議搵佢

我依家比左炮台山區議員 陳嘉佑
希望你無事 見到個post吧

幫推

推

推推

Btw, 佢俾咗張卡片我